黑警對疑似爆炸品開槍

資料來源：恆大編委

屌你老母咁都得？

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

真正攬炒

下次真嘅就係佢累死人

原來popo會射啲疑似爆炸品

簡直係亂黎

如果真係有爆炸品
大家又有新年煙花睇

有一日 有個係真既 就成班都仆得街

狗肉煙花匯演

傻啦, 佢明知唔係啦

睇唔到

不意外

佢話自己專業喎亞洲第一喎

咁我都知黑警有基本判斷能力嘅
下次咪又再判斷下囉
就今日睇下有冇機會吖

佢哋個鼻聞到無爆炸品味

唔完美可以改善...講個咋彈，下次要係真野，十噸黃色炸藥級數好哪...重要係返左狗屋先射...緊係全狗屋叫晒老婆仔女落黎睇tim啦！

打得機多？

推